求FC：Simon Cheng 叫雞相

大陸網見到

幾個月前見過 我仲係到踩條女豬到肥閪咁
假架

似咩

都唔同樣既

張相好多年前架喎

大陸妹幾白幾大波

屌你老母啦 邊忽似阿

呢d事後捉返去影都得啦
中共公安咩做唔出？

呢張野我睇過好多次

好撚多年呢張相

就算係要搵條女坐佢隔離有幾難

咁又係

我係樓主求大家比個貼沉底，不散播謠言